覺唔覺獨派好似攘夷志士? 黃台仰 鍾翰林 楊逸朗 梁頌恆 = JOY4 梁天琦 = 松陽老師

黃台仰 = 高杉
鍾翰林 = 阿桂
楊逸朗 = 坂本
梁頌恆 = 銀時